(轉載自高登)目擊天安門事件老師懷疑士兵曾食藥：見人就打就開槍, 邊打邊狂笑

詳情：

話說有消息指清場當晚進入天安門廣場既軍隊唔係之前o係北京見到o個批
之前o個批軍人曾經接觸過民運人士同市民
有人俾報紙佢地睇, 希望佢地咩發生咩事
有人甚至俾食物同水佢地, 動之以情
有部份關係尚算「良好」
亦傳出有部份軍人開始動搖

而清場當晚既軍人係曾經被隔離一段時間
佢地完全冇接觸過外間任何資訊
佢地係唔知外面發生咩事
所以可以毫不猶豫地落手

TVB當時用電話訪問咗一位目擊事件既大學老師
老師形容o個班軍人塊臉同眼都通紅, 對眼好似發光咁
見人就打, 見人就開槍
仲要一路打, 一路狂笑
老師話佢地好似食咗藥咁

而家諗番, 真係好恐怖

推